喺香港到底用邊間電訊公司先至最好？

最近想轉3hk,唔知好唔好,諗住睇返之前啲post,但係又講到好似間間都有問題咁咁到底邊間先至最好

最好用smartone，中國移動香港，3HK

屌你老味, 你地班SmarTone打手同Sales狗真係為左錢就吹得就吹, 老點班轉台客過黎

Smartone (親生仔: 雀台, ValueGB, MVNO:HKBN) 爆左廠好耐啦, 咪撚轉過黎呀

個個人、地方、使用方式唔同
邊有最好？

有無公開資料發射站分怖圖
淨係話邊間好邊間唔好有咩意思
如果有一間無死角度度都收得好一早轉晒過去

如果真係有發射站既分佈圖流左出黎既話，肯撚定比班區狗，廢老同港女嘈撚到站都無埋
OpenSignal參考下好啦

請問咩APP？

Csl同3hk 4.5g全速邊間好啲

要mtr上到網，就smartone

用緊3 覺得幾好

唔知點解呢排3咁多人鬧 我用又冇乜問題 快 地鐵又用到

其實真係講地區
我自己用SmarTone屋企附近收50-60mb左石
但去到荃灣嗰邊就收150mb以上

1010最好，跟住係3hk、csl

自己買張卡試仲實際

我用1010, 繁忙時間地鐵收到無問題，不過慢少少

smartone, 自由鳥, HKBN 呢三寶你用啦

咪係,上年年頭大埔林村發生咩事應該好多人都知,
有人因為個發射站唔係裝喺佢棟丁屋無錢收
就嘈到要全條村齊齊無信號都要拆曬所有發射站,
咁你話班仆街知道曬d站既位置又會唔會玩嘢

1010>csl>cmhk>3>smt

1010=csl

試到2046

除非係非固定地區返工，唔係既話返工日子咪都係固定地區來來回回，有幾難